［挑戰］一人一句接曬頭文字D既對白

：夾埋贏左幾多站？

: 夾埋贏左幾多站？

你又唔係出第一句，點接曬全部

錯左咩 重新黎過

一年前

戇鳩架咩，你唔貼第一句，點叫接哂全套啊

校長個八婆同我講

高橋涼介 幾時同你走返轉呀

第一句: @#%#$%^%&*& I can't take it anymore

「高橋涼介，你幾時同我走翻轉呀？」
「如果你跑贏曬群馬山路所有嘅車手，就同你走翻轉囉。」
「山路？」
「係落山，全日本嘅落山路。
咁由聽日起，你喺南面開始，我由北面開始，同唔同山路嘅車手鬥，睇下邊個贏得多，好冇呀？」
「你唔係諗住落場架咩？」
「落場？都係山路好玩啲⋯⋯」

「我返黎喇。嗯？
想點呀？」
「喂！老婆！幫我⋯⋯換左條底褲！」

「衰仔！做乜偷左我條底褲呀？
去邊呀？」
「我返學呀」
「返學？放暑假返咩學呀？成日都唔見左人，都唔知係咪去做鴨！
嗯⋯⋯咦？女裝黎嘅？」

「知唔知咩係神呀？
神以前都係人，不過佢做到人做唔到嘅野，之後佢就係神喇。
一年前！校長條八婆踢左我出校！
佢同我講，佢話：「呀木，你不如唔好叫呀木，你索性就叫條廢柴啦你。」
之後我諗得好清楚
我要話比全世界人知道！
我呀木，唔係廢柴。
我！要！做！車！手！
一年喇。我已經係秋名山車神，士必 STAR 車隊嘅老闆。」
「嗯？你唔係舊年至考到牌咩？」
「拿，呢啲咪就係叫做資質囉。好簡單架啫，姐飄移咁，點飄呀？
一入灣，拉拉手掣，架車 bell 一 bell 咁囉。咁又點呀？型囉。」
「架車⋯⋯架車咪好慢囉？」
「咁應該點飄呢？」
「咁你咪踏盡油門，過灣嘅時候唔好太慢，嗯⋯⋯然後反駄，之後⋯⋯」
「你咁樣反架車咪跌左落山咁你咪死囉。唉不過算啦，我唔怪你，你同我一齊考到牌，到今日連軚盤都未掂過。
不如咁啦！加入我車隊！」
「嗯？冇車呀！」
「唔洗車嘅！你黎幫我洗車架姐！你諗下，我揸車，你洗車，幾有前途呀！
尼，兄弟，飲杯！奶好呀，有咩好呀？又高鈣，又有蛋白質。最緊要係咩啊？明目丫嘛！
車手最緊要係咩啊？對眼。」

「喂去睇戲咯？好啊！」
「唔去得呀要翻 parttime 呀⋯⋯」

「喂！睇夠未呀？」
「二B高班，茂木夏樹，今日白色。」
「嗯？好好玩呀？」
「好緊張咁喎，好熟架？」
「唔係呀。」
「唔係？聽講你上個禮拜為左佢，同隔離班呀狼狗嘈左獲金架喎！」
「返工喇！」
「咦係喎，我都夠鐘去㩒錢添。」
「好〜開工！」

我第一句岩喎

又好似睇次頭D咁

頭先個班你啲同學黎呀？睇黎唔似好人喎？飛車黨？

369 u win

三萬蚊，過夜
你講咩啊
三萬蚊，過夜啊！你條女雞嚟啊